bulk緊畀啲意見

9am :250ml奶溝即食麥皮, 兩塊麥包加花生醬， 一隻蕉
1030-1200: gym+ 1.5 scoop protein shake
1pm: 正常午餐 (一碗半飯)+ 兩隻蛋
330pm: 一隻蕉
430-530pm: 250ml奶，一個叉燒包，4粒燒賣
730: 正常晚餐(兩碗飯)
930: 一個至個半生果
每日2L水
跟左餐單兩日，由71.6kg上到73.2kg，目標兩個月上到78, 就咁睇有冇咩問題?

屌你食燒賣叉燒包上磅

有時食全麥面包

蕉食一條好 個日唔好再食其他生果
唔好食叉燒包，4粒燒賣
正常午餐/晚餐唔知你點定義 如果你係油脂多個啲餐
再加埋咁多糖(叉燒包+兩香蕉) 對身體唔太好

ching 咁應該食多啲咩好？

叉燒包落太多糖 加工食品
下午茶食下蕃薯好啲
水果一日一個好
protein shake直接飲2 scoop啦
奶都要揀下 最好無糖
燕麥奶/米奶都唔錯可以多飲 純高carb
牛奶太多糖同脂肪
晚餐得閒可以食一大碟意粉咁
bulking要bulk得健康 難過cutting

ching點食到咁多嘢 我58kg想增磅但係胃口真係好細

thanks ching

再update下今日
9am :250ml奶, 兩塊麥包加花生醬， 一隻蛋
1030-1200: gym+ 1.5 scoop protein shake
1pm: 雞扒 (200g), 兩碗飯，熱奶茶
330pm: 250ml奶, 兩塊麥包加花生醬
430-530pm: 一件pizza
730: 極多餸，兩碗飯
930: 一個生果
Total: 3383Kcal